好驚係港共已經同美國達成協議

港共撤回條例
美國唔推民主法案

9月8日 下午2點
香港人權及民主法
美國領使館
不見不散

don't on 9 la

咪on9

molamola

逃犯條例美國wfc

驚就跪低喇？

五大訴求，缺一不可！

港共無政治力量影響美國朝野兩院

貿易戰條件黎

五大訴求
缺一不可

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

你可唔可以睇一睇條法案先

美國會咁蠢咩？

你唔好話 deal 埋唔打貿易戰

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

冇乜可能，浸浸係總統，林鄭係地方官，冇可能同佢調deal，如果係習近平，佢講乜嘢都會俾人寫出嚟，到時又係違反一國兩制

我相信侵侵嘅野心不在於此

連批評黑警都要比人打比人拉既時候，
連遊行都話唔得既時候，
已經係成件事咁睇，而唔係單一條例問題。

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

9月8日夠人
就咩協議都冇用

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

香港無一個可靠穩定既政制美國唔會收貨，人權法案同普選綁定你就知咩事

老老實實
係個幾月之前個重點已經唔係條條例

係 已經係警權過大 警狗濫暴濫捕 既問題

on9港共無話事能力
人地美國搞民主法案係打中美貿易戰
其實完全唔關香港市民有幾慘事

五大訴求 缺一不可

港共老幾呀 想同美帝傾

Marco: The extradition bill is only the latest example of China’s many broken promises to the Hong Kong people and the world. Most obviously, the Chinese Communist Party is preventing the city’s government from acting with the autonomy that Beijing had promised it in a legally binding 1984 international treaty with Britain, under Hong Kong’s Basic Law, and in China’s diplomatic outreach to the United States and other nations.

人地都未放棄我地啊
繼續爬山啦

9.8 要人
五大訴求 缺一不可

驚到無用
集氣9月8
五大訴求 缺一不可

美帝擺明搞中共 搞咩港共

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

人權民主法入面寫明2020普選立法會

佢憑咩同美國deal

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

咁搞法班人會唔會美帝properties 都搞埋攬炒

你覺得佢真係care送中咩
攬炒唔需要政府都可以做到

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

呀侵選總統得一個目的：打死中共
That’s why he say he is chosen one

又一個弱智
當美國好似你咁連點解推人權法都未清楚

唔信港共有牙力同美國兩院Deal

人權法有包埋實行基本法既雙普選

正解 仲要每年審視

睇到我笑撚左出黎

唔會啦！係咪想香港暴動？
美國想做低中共好耐

而加目標係令全世界杯葛中共呀！整死中共呀！需要更多文宣宣揚中共做過既好事

不見不散！！

冇錯 警權過大 司法不獨立不可信
官官相衛 鄉黑合作 貪污問題

佢要貿易戰贏到盡
就一定會過

條友唔睇新聞，美帝諗緊點搞香港關系法/ 制裁港共人員在美資產

口交部日日同美帝講，外國勢力不要干涉香港內政

港共勢力不要干涉美國內政

donald: 叫winnie出黎我傾啦，你個市長話自已話唔到事

大家仲記唔記得每一個俾人拉，俾人打，為我地付出左前途、眼睛、生命嘅手足呀？

同我發誓，無論付出幾大代價，都唔可以放過依個政權同佢嘅走狗

時代革命—革命係無階段性嘅勝利，係最後一個敵人倒下之前，我地絕不放棄

我地一齊黎，就要一齊走

咪玩喇，Trump Trump都阻止唔到美國兩大黨

比錢美國就搞掂啦
美國佬都係為錢

美國個制度
總統好難控制到議員嘅諗法
下年就係選舉年
香港人權民主法只會係兩黨鬥加辣
因為自由民主係美國人嘅核心價值

美帝唔會咁既

DQ+削弱《人權及民主法案》嘅力度+出公開信直接同中共傾政改+香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

唉，「和埋非」腥講人，你哋究竟明唔明點解犯民被稱作「民主回歸派」架？

真．香港人，你哋甘唔甘心反送中運動淪為中國香港內部事務？

最後會唔會辣過大辣

總統有權reject國會議案，退回國會再投，投完過3分2 支持 一樣要通知

佢係美帝大統領，唔係中國皇帝

驚就8/9更加要出
Twitter Reddit 文宣要勤力啲做，俾班美國佬知道香港人唔收貨

驚就做嘢啦
係各大外國論壇推chinazi威脅論

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

612 721 811 831

驚閪，咁咪自己救囉！

真
美國一路都係關注香港暴政同人權
條條偷我諗叫佢講都未必記得係點黎

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

驚？ 你幫人地驚埋好過啦

咁仲唔去做文宣
咁多文宣核彈唔用

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

你都傻，背後仲有好多嘢㗎
咁大單嘢可以利用點會就咁就收手

美國會唔會同你妥協啊

美國/外國好多人睇到the bill is dead可能都覺得條例已完

但根本唔再care條例 而係人權

如果兩院都係三份之二大比數過民主及人權法, 可以bypass 左Trump, 直接成為法律

美帝都講明重啟貿易談判係香港要真普選，人地先唔理條逃犯條例

G持

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

港共同美國達成協議憑咩？

係美國眼中 香港唔係盟友 只係對付中共既一粒子彈咋

如果係都冇辦法,if美國佬都唔幫你嘅有乜計
幫你都係為利益jeh,如果撤回送中佢哋啲資產冇問題可能真係唔幫㗎喎, 要有心理準備,雖然大家都唔想

你估美國on9?

美國佬唔幫手推淋你個市
華爾街點搵錢
清朝債券都搵埋出黎

美國揸住1萬億春袋會咁on9 deal啲咁既野？

五大訴求 缺一不可

907 機場見

908 美領見

到時見

果然支那共產黨點咀硬，都係向美帝屈服！

佢推唔推都係睇你班友仔堅唔堅持落去

如果你地都覺得可以袋著先 人地都無咩理由再幫你

當美國佬弱智？

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

咁撚容易中共就一早撤啦

點都唔會係港共同美帝傾
只會係支共傾

一定要過，罰唔罰就人哋話事。

最後機會
煲大佢

以你既聰明才智都知
呢一刻撤唔撤回係無關痛癢

你估美國知唔知?

trump講明貿易戰條件係明文落實普選wor

一國兩制已死！重審香港主權！

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

tweet, reddit 攻勢

機場我地春袋
我地中共春袋

我地識搞春袋你估美國唔識？

我地都唔信撤回=有民主啦 何況侵?

連燒山都出埋手 ....
mola mola ..

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

無可能！
兩黨要求中共澈㡳跪低！
十月一日前香港人權必通過！

831 cctv

所以今個星期日一定要出美領 表達我地嘅要求

唔繼續推民主法案，侵侵又點樣可以喺貿易戰攞著數呢

認真，我都好驚呢幾日美國果邊會講林鄭已釋出善意，呼籲大家冷靜克制，好好溝通，法案暫緩，乜乜乜

推

咪儍啦

打少陣飛機啦成日美國前美國後

Trump提都無提過林鄭個名
傾？黑人問號

同外媒講要保住美國人權法！